“帕卡”將進入南海 本澳最快明掛1號風球

(澳門電台消息) 氣象局表示，今年第 14個熱帶氣旋於今日 (25日) 清晨正式形成，被命名為“帕卡”，現已發展成熱帶風暴，正集結在菲律賓以東的洋面上，按照最新的路徑預測，預料 “帕卡”將橫越呂宋島，明日進入南海，採取西北偏西方向移動，大致趨向廣東沿岸。

氣象局預料“帕卡”將於星期日 (27日) 中午前後最接近本澳，並於星期日稍後時間在本澳至湛江之間登陸。接照目前的路徑分析，本澳最快於明日發出 1號風球，星期日凌晨至早上頗大機會懸掛 3號風球。

受到“帕卡”影響，氣象局預料本澳在低窪地區在星期日出現輕微水浸。 (廖冬韻 黃偉鴻)

解放軍咪撚走呀,
築人鍊去擋風啦

on9

摺被起澳門力場

澳門依家就一直掛10號掛到下星期啦

解放軍準備撤退